又話核彈都唔割，然後打下個藍衫大陸閪就屌哂鬼

睇黎大家都唔記得白衫藍衫打鳩我地啲手足
人地話自己係旅客，又扮記者，又有藍色衫
成班友屌哂鬼話啲人好激動

大佬，我地手足曾經比人斬比人打，點撚樣唔激動呀
你班友冷血嫁？
醒未呀

有班人話出師無名，比人覺得濫暴冇藉口

班白衫唔係恐襲？藍衫唔係恐襲？
係咪大家覺得民意係一切？手足比人打完咪算啦，最緊要有光環呀？

肯醒未呀，人地班緊班手足出氣呀，你話冇藉口？藍衫咪藉口，扮旅客咪藉口囉。人地一開始都唔認自己係記者，話反光衣係人地比佢，你地唔諗下呢樣疑點？

歸根究底點解手足對鬼咁激動？係班狗扮自己人呀
槍口對外得唔得呀，煲大公安得唔得呀，煲大機場出椒舉槍得唔得呀

仲屌現場手足咁激動，咪撚玩啦

有冇人答下我，比人打過，比人斬過班手足
果淡氣係咪唔洗還?

pish

核彈都唔割點解宜加打下個藍絲大陸閪就成班屌哂鬼?
幾時先肯槍口對外?

有位手足直播影住講
你班人去打我地斬我地，你估唔洗還呀?
點解你地唔理解果種情緒?
係咪見到曾經打我地手足o既人仲可以咁冷靜?
定你地跟本冇當過佢地係手足?

老閪都唔割！
前線決定，但希望佢哋勿忘初衷，不能被憤怒影響！

駁唔撚到 老閪都唔撚割
班撚樣和班非上腦 on99

就算我當佢真係記者
點解佢第一下唔認?點解話自己係tourist?
點解話反光衣係人地比佢?
點解冇記者證唔解釋係選擇走佬?
點解做記者會帶住我愛警察o既藍色衫?
咪撚同我講係大龍鳳
如果係咁點解我地唔可以打佢?
班黑社會都係見黑衫甚至路過就打
點解你地唔諗呢樣野?

為道氣就要打返人係咩道理
咁你同白衣人有乜分別
家陣你係為發泄定係抗爭
冇一邊永遠係對
停一停諗下啦

點解淨係識得怪責幫緊前線出氣班手足?
你地有冇當過佢地係自己人?
係唔係都話鬼
鬼你老母咩

一定唔割

但係咁撚多鏡影住你打佢有咩用，比人影曬又比對家煲大，跟住又大條道理比FA入黎送人走，捉撚住咪夠

停一停諗下啦，咁試問係咪係現場見到一個咁o既人
可以長時間保持冷靜?
坦白講我真係做唔撚到
我諗翻比人打果班手足，我真係諗唔到方法去冷靜

好喇好喇，就算當唔打
點解唔比除褲??
我地個女義士比班狗咁做
我地見到個疑似黑社會o既人，係唔係真係乜都唔做就咁算?

不嬲唔係都有個原則嘅咩
人不犯我我不犯人
唔中意嘅人就搞等同當年嘅紅衛兵

一定唔割
但推記者,急救員同議員係咩料?

我明白大家講緊o既係比鏡頭拎住
想問下民意會唔會幫到我地比班白衫藍衫打o既手足?
佢地都係人，佢地都係普通人
甚至只係路過
點解佢地要受咁o既對待

之前有個po
臥底入敵對軍比人捉到要槍斃
踢得幾腳同比人斬到見骨
唔夠皮啦

如果冇cam 冇記者 我支持你打撚死佢
反則 我支持你好禮貌咁護送佢走 再打撚死佢

宜加係唔中意嘅人就搞咩?
宜加係見到佢扮旅客扮記者
懷疑係打手足o既一班人
咁果班藍衫人有冇犯過我地?

獨立思考！

點解咁容易帶到風向？因為好多人根本冇獨立思考，邊度吹風就跟邊度走

同時亦要善用科技，多方求證消息

覺得冷靜唔到嘅時候不如行開透個氣
先會做岩決定
大家都緊張件事，但都唔使下下行最前
到時又送頭又搞壞件事就唔好啦

咁我地比白衫，藍衫打o既手足，咪一樣有cam 有記者
btw我認同可以暗角打撚死佢，但係機場真係可以咁做?
我唔覺得果陣放完佢走捉得翻佢

成班分化撚出黎割席,根本冇鬼,依家民怨爆發呀

宜加唔係講緊送唔送頭
我係講緊點解唔槍口對外
點解打個藍衫就要屌自己人

我明白手足們十分憤怒，但請手足冷靜少少，捉鬼係唔會令我地羸，而係會令我地分化令我地輸。你諗下我地有幾多個手足，你捉到鬼既機率高d定係捉到自己人既機率高d？而就算真係捉到隻鬼，咁之後又有咩野做到？捉鬼重要d定羸返香港重要d？
本來今日班popo過到黎仲打爆左一個人既頭流哂血，聽朝頭條就係班popo入機場既第一滴血。依家因為捉鬼，仲要捉到果個真係記者黎。雖然佢十分可疑，但事實上佢既身份真係記者。咁聽日既頭條就變左做示威者捉錯記者，完美咁比人spin左風向。

利申 唔會割蓆 大家共同進退 只係想大家停止捉鬼

我宜加就係要帶風向
槍口對外
講完

捉鬼係唔會拎到我地嬴
我都講過
個真記者係唔認自己係記者先
我唔明白點解打完成班人可以屌自己友
係咁話打人係鬼
點解唔槍口對外
講完

我冇睇哂今日啲片段
但正常人都唔會隨便單拖帶件藍衫出街啦
仲要有棍，明知咁多人又點會夠打
擺明搏打啦

你都識講疑似啦
屌你搵撚曬佢啲野出黎fact check咗先唔得?
咪有巴打核對咗佢個樣係環球時報記者囉
你除佢褲有咩用先?

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

入廁所打

的確，推記者,急救員同議員係有問題
呢D可以叫唔好做
我係唔希望班手足做完野
仲要比人屌係鬼
淨係識講鬼鬼地
我完全明白現場情緒，即使有做錯，我地可以檢討，但最重要係槍口對外

同情對家，然後日日興幸俾人捉戈個手足唔係自己，最少700人係入過狗屋受刑，未計傷左走到都唔敢報醫院戈堆，香港人，唔係咁呀？

前線阻止公安鬼帶衝做得好 不分化 不割席

同情敵人係對自己殘忍可能未必明
但我希望大家明白咩叫做槍口對外

你左膠 拉開佢囉
但唔撚割

唔記得哂雷射槍單野?
D狗係咪又係話見佢行跡可疑先捉佢

機場牌請用傾和理非既出牌方法呀

就係應該要focus係公安同班狗入機場救公安到
點解成班友focus哂落自己友打藍衫鬼鬼地到

打佢一鑊重要D 定成場運動重要D?
喺全世界面前非法禁錮+行私刑 點講都係蝕章
就算放左佢走你有可能搵唔返佢
都冇可能喺全世界面前打人
你要打咪下次搵機會囉
家陣咁撚多鬼 驚死會冇機會咩

笑死人，ban P 牌有用？個個話P牌係五毛帶風向，根本P牌就唔係原因。個個衝出黎割，衝出黎屌，請問有冇出去機場坐？有冇其他貢獻？屌屌屌，我都識屌啦，我屌連登仔老母啊，女仔右眼永久失明換香港人一日譴責，替個女仔可憐。

如果你出黎前線係為咗幫人幫自己出氣，我勸你不如去吓做gym或打吓沙包，你哋呢啲上頭勇武派，打完人開心完就happy ending. 我哋呢啲做文宣嘅要煩緊點幫你地解釋，而家係唔係勇武就大撚哂可以非法禁固濫用私刑自己做埋法官？醒小小啦！

人地對家咁做就得
我地咁做就因為個民意光環咩都唔做得
打下佢就話佢係鬼
完全唔記得哂班狗D仆街野

你有無諗過機場行動目的係

當局者好易迷失，請記得我地輸出意識，更加唔可以嚇親外地人，比全世界以為我地真係暴徒

係成場運動重要D
宜加唔係打唔打佢問題
你有冇理解過我篇文?
我主旨係點解宜加打完，班友淨係識講鬼鬼鬼?
點解唔識得槍口對外?
同樣，下次搵機會
下次搵到機會你係咪又用翻同樣藉口放仍走?

成班柒頭係到話輸輸輸, 屌你老母啦

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

我明白機場係應該和理非
有公安混入人群
但當班狗入黎救公安
拎槍出椒果陣
點解你唔話佢地嚇親外地人?
點解淨係話自己人嚇親外地人?

呢個係我地應該專注既野
槍口對外

有人帶風機場唔可以勇武 on9扎起帶頭衝嘅公安有咩問題？ 驚察保護自己人唔係今日嘅事 要雙管齊下 反正對家唔FC

第一日屌完散水撚 又比真心膠屌 第二日屌分化撚 又比人話唔冷靜 你地咪諗下落完場兄弟睇到你地d post 點諗囉

唔完美，可接受，但可以改善同改進

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

有手足後尾講翻話佢即時想跑走
係果種情況下我唔覺得拉到入廁所打

佢否認係記者
話自己係遊客
佢並非執勤中嘅記者
記者放工去非法示威現場係咪唔駛比警察拉 ?

不割，最好打都兩下

乜閪都話輸民心
槍口對外都未識
文宣都未做好
民心緊係輸撚哂啦

大家對自己個道德standard set 到太高喇
對住個無恥政權咁樣根本冇得玩

根本果時要錫佢春袋

今晚唯一見到有個睇完同感既post
出面班傻9仲係到話放人
心諗點解可以咁快唔記得721 811發生既事

光環永遠比手足重要架，你只係員佐級散仔，人地係冷氣大軍師。

exact7ly
我係#8都有講
人地都唔撚認自己係記者啦
休班狗犯法都要拉啦
仲係到話人地真記者

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我係唔會割 死都唔割
對比起個女仔無左隻眼
打人好小事
依個仇一定要報

致各位機場手足：你地無做錯到

冇公義就唯有私了

你時時都人哋對家點人哋對家點，而家人哋對家射盲咗個女仔隻眼，你係唔係去揾刀吉盲翻警察隻眼啊？on9! 人哋犯法你就要跟住犯法，你自己照吓塊鏡你同支那狗有無分別？支那狗講野永遠都係人哋美國係咁咁咁所以我哋中國都咁咁咁！用吓腦諗嘢，諗吓對家spin呢單嘢我哋點counter attack啦！

成班潔癖撚無人性，又話輸輿論又話輸民意，捉到藍衫都想say sorry放走佢，唔諗下當日藍衫點撚樣打手足打記者。
香港人係咪善忘到咁呀？

麻包袋口號黎ga ja

我只可以講話
我一世都唔會忘記班黑社會同班狗o既惡行
點解成班人仲係到講話班前線好激動
點解佢地唔明激動o既原因係因為曾經班手足被打

講到明出核彈都唔割

唉，佐級散仔都好
起馬冷氣大軍師可以槍口對翻外
做翻好文宣D野
講公安講狗入機場出椒射中遊客仲少過自己友打藍衫

行私刑都用腦啦 而家全世界睇住行私刑呀
仲要記者黎呀 點兜呀？
外國媒體問你你可以點答呀？

首先 你好明顯中左伏
人地個件係寫I love hk
唔係荃灣班I love警察,擺到明引你入局
第二，人地真係記者，無呃你地
好明顯係局嚟 唔好同我講咩無記者證
人地想要既係擺上電視既畫面
你諗下電視畫面係個記者同你地講自己係記者，現場冇人信然之後綁實佢，然之後個電視台證實佢真係記者，啲觀眾會點諗？
不過老西都唔割 下次醒d

不割
睇下警
藍絲 點做

真
女仔爆完眼班狗都可以咁無恥果陣
我地自己人反而為左打藍衫人屌哂鬼
完全忘記槍口對外

你還就去做麻包袋，唔好係幾廿個鏡頭前做

問題係打佢地有幫助咩？
試下對準成件事，而家係全世界都話我地用私刑，外國記者話我地同白衣無分別
你打佢，林鄭會驚之後落台咩
五大訴求
缺一不可

可以打 拎出去草地打死佢

唔好向20個CAM前面打

係呀,中撚晒計啦,冷氣軍師嘅決定先係100%正確呀

我地咪spin翻去有公安同有狗入機場囉
你有冇睇我段字下屌你老母
我講緊點解打完要屌呀
知唔撚知咩叫槍口對外呀
用吓腦諗嘢啦
人哋犯法你就要跟住犯法?
出去發夢果陣呢排有邊次唔係犯法呀?
我好似班狗咁唔洗負責任我都想要佢地以眼還眼呀
我地一開始有打過白衫佬?我地有打過藍衫佬?家陣咪人地點對我地我地咪點對對家囉
訓撚醒未呀

仲有個班相信警察會依法辦事既on9
有冇人記得7警 同 朱經偉
佢地班狗濫權 過份使用武力
義士眼都射盲
我地用下索帶就話鬼
香港人到底想點

同樣，你唔打佢，林鄭會驚之後落台咩?
另外，我宜加咪叫你地槍口對翻外囉
叫你地專注翻公安同出椒o既事囉

我只係希望可以槍口對外
你支唔支持打佢都好
focus係公安同狗入機場
唔好再屌話咩冇民意
我個人就好支持打鳩佢

至少我呢個PO唔係失敗主義同分化行為
係希望大家團結翻槍口對外

呢個先啱聽
可改進
但無忘槍口對外

我地做唔做到比對家更團結???

但係咁樣用私刑法，同班黑警圍毆已經制服嘅手足有咩分別

我之前都開po屌過班散水撚
唔信起下我底
我個人而言翻到黎睇到連登真係好失望

團結重要
槍口對外
專注翻對家D仆街野

唔割呀

我覺得要求警察唔好濫權私刑嘅同時，我地係咪都應該諗下…係咪咁就代表我哋可以用私刑先

我地有冇打到佢爆哂血?
有冇打爆佢隻眼?
有冇好似班黑社會咁斬到佢見骨?

請大家都明白下我地既感受
上過場食過彈比人打過班FD比人拉比人打
你有咩感覺
依一切都係中共攪出黎
求下大家

你咁講手足比人打完係咪唔洗理先
一句講話我地唔用得私刑就由佢地繼續打我地D人?
宜加捉到個疑似落單
打下佢盲屌哂自己人
完全唔記得槍口對外
咁係咩意思先?

白衣人唔係為度氣
佢地收左錢

我好明白
所以我好希望大家槍口對外
坦白講我都係比人屌醒
我地互屌最開心咪個政府
唔團結咪乜場運動輸囉

並非針對樓主 只針對成個連登比人帶風向帶到全力屌鳩前線 我就真係核彈都唔割架啦

我去過撐警大會
我果日拉個被圍手足走 咩都冇做
都比人打左2拳
咁樣叫冇犯過我
大把手足比藍衫打過
唔好當冇事

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

所以而家咪一齊槍口對外，見你哋做咗啲on9 嘢咪話你知你哋on9 咗囉，而家打咗條柒頭，happy完啦？！而家咪幫你諗緊將點樣將呢件事legitimate囉！你估而家全香港700 萬人都好似你咁心水清㗎！你估而家全香港700 萬人都同意有公安有狗入機場所以我哋就要打鳩佢！係唔係而家牛頭角順嫂呢啲港豬嘅民意你就完全ignore, 咁你自己繼續入廁所照吓塊鏡睇吓你同北角啲白衫有咩分別。

我唔係第一次講
次次完左都有人指責前線
我開po都屌過幾次
去到今時今日，我只希望大家可以團結
槍口對外

推議員張昭雄郭家麒依D有咩問題
當日立會推白頭佬走大家叫好

只係樣衰加文宣難做

放心核彈都唔割

你唔洗求。
你絕對值得得到尊重。
吹住冷氣，有鬼滲透唔屌，走去屌捉鬼嘅人，唔係仆街就係弱智。唔撚洗理佢哋。

【突發】許志安回應機場事件

大佬唔好當只有做文宣係辛苦啦
同埋點解唔可以有人又勇武又做文宣
勇武唔係淨係識打
唔好比人2分左

忟撚到我震。block都block撚到手軟。
人地前線搏緊命班撚樣係後欄倒米。我屌你老母。

班友記者都打啦。
而家打隻鬼唔係打記者都要俾人屌。我心諗一句做乜鳩

所以我個主旨咪話槍口對外囉
到底你有冇睇清楚呀
我講到明係要專注翻公安果D呀
睇多次我篇文啦屌你
明明你講D野我全撚部都有做
你做乜鳩呀

我講左點解打人
叫大家spin翻去對家D仆街野
你鬧乜鳩?

我全力屌左佢地成晚 成班真心膠再係咁就反台

所以我都有講
唔該大家集中係公安同狗衝入機場
唔好淨係單睇我地打左條藍衫佬

我相信大家都係手足
大家都想嬴
所以先要開PO
話比人家聽咩叫槍口對外

佢哋睇唔到架。
自己俾人打就會嬲，但係你打人就屌到你飛天。
全部都M控黎。

我都睇唔透
去到今日都唔識團結同槍口對外

一係就果條大陸閪仲勁過核彈

總之有鏡頭影住就可以暴力啦

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

反台就唔會o既
再係咁咪退出連登
淨係睇tg咪算
但都係好希望佢地會醒下
槍口對外

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

希望大家唔好忘記手足比人打比人斬
理解下點解今日前線咁激動
唔係去屌佢係鬼
然後明白要槍口對外
咁先係對民意最大幫助

選擇性失明就係呢隻。

無講過辛苦！相反，義士先最值得respect, 但係諗清楚，打鳩呢條支那狗除咗為大家精神上出吓氣之外，係唔係輸多過贏？喂！而家香港國際機場，有隻支那狗係到？係唔係唔合情理先？就算佢真係國安，我哋係唔係就可以打鳩佢？不割席絕對同意，但係見到勇武義士有嘢on9 咗，指出黎講清楚，應唔應該？

佢哋唔理架。總之有鏡頭你打人就唔啱啦。
咩700個被捕，咩化學燒傷水泡，咩元朗白衫，咩盲眼，一見到無左光環佢哋就屌架喇。

呢啲咁嘅都叫同路人？不如同啲狗同路啦。

支那新聞講港獨暴徒周街打爛野打人ETC
正常支那人都唔會去示威區
一係卧底一係索料
兩樣都已經對我地構成威脅

我係唔割，但咁樣做點對得住18區落街撐你既街坊，做文宣幫你地既和理非？

有無諗過佢地會唔會覺得自己撐錯人？

對唔住
我只可以認同 1,2,3,5,7
點解唔用得私刑?你咁講班手足翻去荃灣捉到個落單白衫再打鳩佢其實都係私刑一種，對敵人仁慈係對自己殘忍
btw 私刑都要係點到即止
點解唔用得索帶?班狗捉我地手足佢地都係咁做，既然捉到真鬼點解唔可以咁做?
唔好除人衫褲，呢個又係咩原因，假設私刑(打人)係唔可以做，除人衫褲係最低武力，班狗都係咁對我地點解要手下留情
見到懷疑係鬼之後交記者盤問，我認為係應該要由我地盤，但要係鏡頭前盤，公道D講記者係中立，唔係幫我地

根本一話機場唔可以勇武果班分分鐘都係狗/3毛黎。

日日俾你咁捉鬼，打狗法，又唔可以清場，仲得了？
梗係攪到你哋內鬨啦。

佢地唔明白呢點唔緊要
最緊要知道槍口對外

首先，下次唔會再有機會。對家會防。
第二，係，佢又會同樣藉口放佢走。

睇撚死佢

有時唔明白光環係咪重要到手足都冇咁重要

真係，真係，真係，唔好打記者同First aider

捉鬼還捉鬼，但要記住入黎機場嘅目的。「和你飛」呀麻，係要癱瘓機場，係要話畀到港旅客知香港發生緊咩事，係要人多令到交通工具機場大擠塞。

捉鬼並唔係我地嘅目的，即使捉到，大家都明會有燥動情緒。但無論如何都要冷靜落黎，一齊諗一諗隻鬼點樣幫到我地入黎機場嘅目的。例如，喺救護車未黎到前捉佢做連儂人。

經過今晚，大家一齊重整旗鼓，話過核爆都唔割就唔割！亦唔會忘記我地有好多手足被捕同受傷，被捕後打斷哂手腳，被布袋彈打爆眼球，被警棍扑爆頭、喺街畀人斬到見骨。我地一定團結，一定要贏！！！！

有條傻閪頭先話，唔通打完佢個女仔隻眼會好返？

呢啲我屌都費鳩事。
弱智點識計微積分？

坦白講，見到佢係國安果陣，如果我地打鳩佢會帶黎咩影響?
班藍絲更嬲
大陸人更嬲
我自己第一個反應會係扮示威者抵比人打
中立派見到會覺得示威者好暴力就唔覺得黑社會同狗暴力?

有得打已經好好彩了。
仲要搵暗角等無記者好似開房咁。

不同約定日子搵間拳館丫？

點解會撐錯人?
個原理係邊?
因為打左個疑似黑社會?

推左po咁耐，冇人推我呢個槍口對外po，我都係收皮去睇熱門po算

1）人道
2）人地唔啱唔代表我地要跟住錯
3）我地點100%肯定佢係鬼？唔會打錯人？

法律嘅存在就係保障大部分人嘅基本權益 以免有一小部分人決定所有人嘅生死

求吓各位諗吓咩係公義

對啲撚樣黎講，係架。
日撚日話個運動因為你打下綁下就完撚左。

真係咁撚易完不如乜撚都唔做啦。咁咪無咁易完囉。

槍口對外呢個大家都同意！唔洗多講，聽日啲狗個 press con肯定煲大件事，分分鐘淋病出埋黎補多兩句，我拜托啲勇武義士真係冷靜啲！香港人而家民氣係同意大家打鳩啲黑警，落咗單個啲打到佢斷腳街坊都普遍支持，因為街坊受過黑警氣嘛，但係個啲咩扮記者扮醫生扮護士扮群眾嘅支那狗，如果佢哋無搞事，咪尤佢哋囉！

因為打人。好似係。
打人就唔啱架喇。個運動玩撚完架喇。

因為仇恨遮蓋一切呀。
文宣都做唔足，外人點睇？
有幾多人會理挑釁既係人定鬼？

今次必須承認不完美 可接受 需改善 需改進

俾人既感覺係隨便搵人打，純發洩。咁就真係恐怖主義，如果係想焦土咁就去做吧。

我了解，所以我唔割。
但我唔肯定足夠多人了解

1 ) 人道我理解係點到即止，以德報德，以直報怨為人之當情，但唔可以用過份武力，我地唔係狗同黑社會，唔洗打到人地爆哂血，見骨

2 ) 我唔認為我地係跟住錯，學班臭閪藍絲講呢D叫做效法。只許州官放火，不許百姓點燈?

3 ) 至少今日D公安同個扮記者一定係鬼

基於法律黎講咁我地好多遊行都係非法集會，同時班狗狗亦好耐冇守過法律
個人黎講只係唔好比咁多光環黎限住自己，亦唔好比仇恨推動自己，但係做野點都唔可以忘記受傷被捕D手足

今晚打左，咪學我咁講
白衫人藍衫人係令前線咁激動主因
spin翻去我地有利位置
再集中其他公安等事

咁點解唔spin去白衫藍衫令我地憤怒?
而係去怪責唔打都打左D手足
槍口對外就係咁解

出面多翻正常PO
呢個PO我唔推了
都係果句
做翻正經野